仆街，養左隻狗十年，叫Ben

咁啱有個新嚟有錢friend叫Ben
而家一大班friend 話要上我屋撚狗
我唔敢同講隻狗名
但係唔帶人上去又唔比面
（輪流house party)
好驚屋企人叫錯名😭

養埋個friend囉

叫阿Ben 囉

Ben仔
Ben哥

傻西Ben 過黎比狗餅你食
幾撚有型